唔計發錯音，其實港式英文口音有咩問題 ？

英國美國澳洲新加坡印度都有自己國家口音，但好似得香港人先會笑自己港式口音

冇錯
係得香港人先咁鍾意笑人口音
有啲東南亞人印度人非洲人講英文講到好似變咗第二種話咁
鬼佬咪又係聽得明，幾時見過佢哋笑

有班人要靠英文發音黎維持高人一等

真
之前睇段訪問
啲印度仔仲話佢哋口音先正宗好聽
啲鬼佬口音先難聽

香港講句英文都覺得你認屎認屁
段訪問話只要講英文就好多女同佢傾計
條友話印度有至少6成人流利英文
應該吹大咗
香港溝通到嘅人口 三成都唔知有冇

香港想獨特啲
應該全民英文

前國際金融中心淪落到要同南亞印度非洲呢D國家去比，唉

英國口音嘅粵語好難聽
次次聽鬼佬講都笑佢地

唔準你咁話我個葉劉姐姐

人哋分分鐘6-8成人母語係英文，再加多幾種當地語言
點解唔比得
國際金融中心還國際金融中心
同多人識英文/講得好英文係冇關係
英文好就做到國際金融中心，咁大把地方比香港更有資格啦

支那式"全世界好多地方都係咁啦,又唔係得香港難聽,點解只係話香港"

英文講得流利既人係唔會介意口音
人地聽得明最重要

香港口音問題不大，日本口音真係... ...

香港人呢樣野同中国人好似，專踩自己人

吐奥吐溫

但好多時港式口音本身係發音上已經有錯誤。。。
即係好似有S 音尾 你讀到nice-屎 拖咁長 既係港式口音，但同時係發音錯誤
又例如vegetable 港式- ve-ge-ta-ble 正確vege-ta-ble 即係人地得3個音節你都可以讀到4個音節出黎。咁已經唔係「口音」問題，而係發音上已經錯左。

利申本人堅持港式口音去發正確音，從來無比外國人話有問題，就係要比佢地知道我就係香港人，我係從香港黎。

真心 去到外國
大部分香港大學生英文水平都應付到工作

我英文仲比同事讚添，話我流利添

利申
現居英國
英中、八大畢業
當年DSE Speaking 4
無特登練過英文
港式口音

因為有英美口音代表係高等華人
香港人骨子裡好自卑

相比之下中國佬少好多啵清

應該係港式口音得黎講到錯漏百出， 所以d人confound左

咁的確係做到你做唔到既野

都話左連登仔戲支那種

一直都想知 其實英國入面都好多種口音 咁連登仔又會唔會笑人d口音？

口音嘅話其實得自己笑自己
只要講得清楚，人地又收得到你講咩

偏差唔係錯誤
英美發音之別當中包括音節數嘅唔同

例如 Aluminium 英式有4個音節，美式得3個

Caramel 英式3個音節，美式有啲地區得2個